可能係全世界最簡陋既交友bot?

是咁的 細佬係tg嘔心瀝血咁整左個交友bot

呢個bot

冇廣告 冇收費 唔識整

唔洗裝app 都係唔識整

唔會儲對話 冇興趣睇

希望大家識到新朋友

lin:

因為而家人數唔係咁多
所以一開始搵唔到配對唔洗緊張
放個bot係度

有人搵到你都會通知你
一齊等通知啦

禁男就話我女 禁女就話我男？

同埋目標年齡無得揀又自己會出？

我睇下發生咩事先
你可以用住 /edit 改返岩先

你個簡介都係最簡陋。

講下啲comment, 小小funtional既野，
cap下圖，sale下呢個bot

找不到適合配對,請稍後再試

只限一次,請稍後再試

完

想雙方都多少少時間傾計
所以限一日search一次

搵唔到唔緊要 聽日再搵
或者人地搵到你你都會知

建議大家放置play個bot

對面已讀我

明明揀26-29 變左22-25

每日只限埤搜尋一次

on9到

睇連登仔寫啲app 同bot就知香港it真係好多垃圾

唔識自動search
又每日限一次
同嗰啲車公靈籤app每日開黎求一支籤有咩分別

笑撚左

我要search女人

之後search左個男出黎

我都笑撚左
Sorry巴打 睇下發生咩事先

垃圾

試下加高度filter....

樓主平時好鐘意唱歌🎤同影相

好撚垃圾

連登撚有女咩

大家可以用 /edit 檢查一下個 profile有冇錯

其實幾支持咁樣簡簡單單
但真係要執下D bugs

點樣停咗佢

一起身都幾條友同我say hi

十*

/quit 可以停
想玩返就 /join

努力緊

Pish

點解年齡都有bug既

笑琴仆街

有幾多巴打入咗去扮絲？

宜家都有70幾個絲

假架！

禁止男性，咪出女，禁止女性咪話你男囉，柒頭有乜問題屌你老母

屌又真係search到架喎

揀性別係男 就會出男仔 ？

Bug 囉。
點揀都係setup左女profile.

搵緊點解會出現呢個bug

Search親都係仔

大家可以同 /edit double check下profile岩唔岩先
如果改唔到 /feedback 俾我 我幫你改
同時我都會盡快fix呢個bug

有冇人用架

樓主係個bot入面放自己contact比人直接搵你會唔會放便d

如果可以選擇search對像既性別會好啲

宜家有個Admin去解答大家問題
Bug, 任何問題都可以打 /contact 聯絡admin

而家係點？ 自己係男就會search女俾你？
定係隨機配對，不分男女？

宜家一定會search異性
黎緊可能會俾大家選擇

開放一日三次

玩緊，嘅有趣
不過第一個就話no telegram account with this username

幾有趣

巴打好慘 對方改左username而又冇quit個bot就會咁 明天會更好

可唔可以report比你等你del左果啲死左link嘅ac

當然好 麻煩 /feedback report俾我

岩岩好，但一搵就搵番同性

有任何奇怪野都可以打 /contact 聯絡admin

暫時有個15號傾到依家

幾得意咁 g持

加油啊 祝你成功

幫手推下先

點解要揀對象？ 交友係咁㗎咩

On9 個形式做到交友為咗拍拖
乜交友唔係為咗交友咩 on99

😓冇人話一定要媾對方
平時我都係同對方傾下計 當識多個朋友

咁都有得屌 CLS

樓主出嚟 勁多死人啊 一日得一次 連續四五日中死人

死人既意思係指 唔主動同你講野定係冇回應？

唔讀 唔online

暫時未解決到呢個問題 諗緊辦法

㩒左search都無野出

呢期搞緊update加多幾個filter 會唔係幾穩定 唔好意思

巴打 我好需要你呀

幾時先升級完

愚人節快樂

幾時出翻

要溫書通融下 更新左個bot會通知

加油

返黎啦返黎啦
大家可以/active 或者/join 開返account
宜家不限男女 男男 女女 都得
仲加埋興趣
語言就麻煩大家揀返中文 唔係會搵唔到

個bot有冇人玩架,揀22-25 女 興趣不限都冇人match到

打完簡介之後無反應

突然之間又得啦唔好意思😂

Match唔到人先真

個filter會多左少少 會睇返興趣咁 如果想易搵到人最好set不限
我遲下都會睇下會唔會太難match人

如果age我想18-21嘅話即係逼我揀no limit？
如果轉做手動輸入嘅話會唔會好啲？
跟住撳完start matching之後無人出就算，上面仲要彈句“to ensure quality，one matching chance per day“，跟住就冇得再match
巴打得閒搞搞佢

步驟 3/3

輸入你的簡介

呢步要點做？打完嘢又冇反應

收到
Matching個度會睇下咩事

麻煩join多次 未知咩事

試咗好多次

俾你個tg我？我睇睇

亂㩒竟然match到

突然ok了

打完簡介冇反應既?

search到人個bot會唔會話比對方知有人search到
定係
自己search完要自己contact佢先會有通知？

Simple Chat:
暫時找不到適合配對
你可以更改配對條件或稍後再試

填女
搵到個男既返黎

麻煩join多次 fix緊

會 對方會收到你contact

麻煩report返 之後跟進返會有quota俾返你

想search 30歲男user。但冇哩個age range 選擇⋯⋯
而且age range 可否畀用家自己調節幾歲到幾歲？如果我想search 28-33 歲就已經唔得。

可以啊 之前都有人提過 穩定左會更新

搵22-25 female
不限興趣都冇

暫時找不到適合配對
你可以更改配對條件或稍後再試

1個quote 你同我彈個男人出黎

如果你確定你profile正確 麻煩report一下 之後會俾返個quota你

點report
禁 這是錯誤配對？

Yes麻煩你
不過麻煩大家唔好濫用 亂report會被auto ban

好似無咩人玩咁
match唔到女女

有唔少女女
主要係filter多左
會睇埋互相既條件 希望盡量適合

年齡不限
興趣不限
性別：女

暫時找不到適合配對
你可以更改配對條件或稍後再試

但係又有人match到我

都會睇你既profile做配對
有可能係佢之後加入match到你

男男 女女都有得配嫁

乜鳩都配對唔到

樓豬我發現咗個bug，你留tg我私下同你講？

麻煩你係feedback度講返

年齡29歲之後就跳到38
30-37 唔洗交友 ?

巴打鬧得我好啱
已經修正返

年齡教左不限 都可以話無適合配對
個bot根本成班仔黎

都會睇返你年紀 興趣先配對
咁樣會窄少少 但係會比較適合少少

興趣都填埋 不限

我意思係你 唔係你既目標

係咪無女玩
未試過比人match
興趣已經較咗 不限

有個大bug
撳完match個制之後會冇反應
等多陣會話xxxxx is not responding
完咗之後再撳會話你已經冇晒quota
但係事實上已經match到人，被match到嗰個會有通知
之後match人嗰個唔會知咩事

HK no IT

好多野都係建基係telegram 佢提供既野都未必齊 加上唔係預你咁用
所以有好多bug都係比較難控制 當然我技術都有限
巴絲打既report同feedback我都有睇同盡力fix返
多謝大家支持

lm

點解match唔到異性 已經3日都話冇配對到

會睇你既 年紀 興趣 同你目標既年紀 興趣
E.g 你年紀27 興趣行山 目標年紀 26 興趣運動
你會搵到 除左佢年紀係26同運動外 佢既目標亦要係27 同行山

咁樣係會難match好多 但咁樣比較適合
如果搵唔到 巴打可以放係度 等人match
同埋 絕對絕對係有絲打玩緊嫁

我係絲 我懷疑冇巴

日日都有巴打match我喎
係咪絲打你icon唔吸引呀

反而想知search完 對面個人知唔知的？

你興趣set不限就大把。。。

下 有咩icon係吸引
興趣轉左不限就有lu

set左啦 有啦

知
雙方都知道對方ge存在

巴 佛系交友 係咪打完自己資料人地就有機會搵到？
簡介係咪打完第一次就冇得再改？

係啊 可以等人搵搵到會通知你
全部資料都之後改返

男太多女太少 死淨位

成十日乜都match唔到